d地產霸權圈咁多養地 今次肥仔啦

賤價圈返黎可以唔補地價起私樓賣
到時又反口賣到貴一貴 地價平唔包賣得平
（長實北角個盤地價8000蚊又咪賣40000蚊呎 )

*農地

合建樓

附近啲地仲唔有水電路

即時肥仔

一定屈政府起周邊設施